有無巴絲鍾意西式紅茶??

我岩岩係twinings 度訂咗一堆茶
好多唔同味嘅茶係UK先有 香港店無 加上香港賣得貴好多
同埋有好多茶UK版茶味都會濃好多 例如伯爵茶
我買咗堆水果紅茶/水果綠茶/薄荷茶/紅茶
茶包嘅價錢 圍返都係$0.9 一包茶包
500g嘅罐裝伯爵紅茶茶葉 都係$130
6克左右茶葉一杯茶 圍返都係$1.5
我買咗好多 total275個茶包 先$150運費
我用到呢$150好盡 岩岩好 再加多樣野就加$77運費
計埋運費 一杯茶都唔洗$2
又平又高質過香港其他牌子好多...
Twinings仲有好多其他茶 大吉嶺 印度茶etc.
呢個係英國好出名嘅品牌 好多人去英國都會買黎做手信
但其實上網訂都唔貴 真係鍾意茶可以去睇下
佢依加新開ac仲有20%OFF
我等緊到貨 應該呢幾日到 到時再開箱影相
Btw下次想試另一隻牌子 Fortnum & Mason
聽講正過twinings 係英女皇御用品牌

中式茶正d

好想試水果茶 等我又睇下先

點樣為之靚紅茶

twinings都有打手

各有特式啦 綠茶我都鍾意

聽講好香 但唔會有甜味 唔甜都好 健康

之前上網google過 其實隻隻牌子都有人話好話唔好
我覺得 自己鍾意飲先係最重要
唔啱你口味幾靚嘅茶都無用

Fortnum嘅queen anne

講得出呢句肯定你戇撚鳩
UK總公司請我係香港討論區做打手？
係就好喇 我唔撚洗比錢買茶
我唔係係香港店買 都唔係推緊香港店
討論叫打手？post都講咗F&M我想試
但比twinings貴 我想試咗平嘅先
咁請問你又推薦邊隻牌子啊？

諗住試咗平嘅牌子先買貴 係咪真係咁好飲？
上網見啲人勁推佢啲水果茶

加奶好香 茶包嚟講好抵屌，濃過twinings好多，twinings我起碼用兩個茶包
我麻麻哋水果茶，之前買過fortnum隻蘋果茶聞落好香但味比較淡

上網睇都話果茶得陣味香 可能到時要加少少蜜糖會好啲
不過一定要試咗原味係點先落糖 好鍾意啲茶香味
我一下訂咗15隻茶 等緊佢送黎 好興奮
我見twinings嘅伯爵茶係UK以外地區買到嘅係黃色茶包(淡味)
UK版本嘅係黑色嘅就係濃味版 呢隻我買咗茶葉
希望會濃味啲

Twinings香港好貴，見到桃茶同d水果茶想買 ，60蚊盒

等你repo 我有d強逼症，好唔鐘意次次沖到唔同濃度澀度，好想次次一樣 所以最近轉左冷泡......

同埋最近買左d 20蚊一盒水果茶包， 一落水就極快出顏色，又甜又怪味

759個d 三角茶包?

係啊 都唔鬼知邊度出既

見佢咁多包又咁平，其實我都應該知伏.....

好啊 等我到貨 我都好心急啊
桃茶我其實都想買港版 我唔見UK有純蜜桃茶賣
得蜜桃+車厘子
一般UK版水果茶係1.69英磅1盒 有20個茶包
乘返港幣係$18左右一盒 所以香港真係貴到仆街
熱泡計準時間同埋落嘅水應該都唔會次次唔同味
我都唔鍾意唔同味

怪味 買隻咩味水果咁伏
香港真係咩都貴
對比返外國 平嘅已經屌打埋香港賣得貴嘅茶

Fortnum嘅famous tea勁正
包裝條嘢喺橙色嘅
有紅茶香味又要少少花香味
已經買咗好多次

我都鍾意紅茶～

你係香港買定係都係上佢個網訂
我諗住遲啲都會買一堆 但要研究下佢送唔送香港

斯里蘭卡-dilmah
全人手採集 同用嫩葉
所以飲落個單寧唔會好粗...焗耐左都唔怕

F&M 伯爵茶最好飲, queen anne個人就唔中意, 感覺都唔知飲緊乜咁

大吉嶺 同Assam 我都係會揀F&M,咁既價錢有FTGFOP 同 TGFOP邊度揾

twinings 既 prince of wales 幾好,但唔知點解上次買果包茶包好飲過而家手頭上既茶葉

breakfast tea我買開茶包,方便就算. 紅茶都係中意臺灣國產既蜜香紅茶多D